阿女蘋果總部拍片曬iPhone X 累工程師老竇被炒

美國蘋果公司的最新手機iPhone X於11月3日開賣，不過，一名蘋果工程師女兒早前搶先在加州總部內率先使用iPhone X，還拍下影片介紹手機，令手機提早曝光。影片在互聯網流傳後，工程師被指違反保密協議，已遭蘋果解僱。

布魯克（Brooke Amelia Peterson）上周到蘋果位於加州的總部探望父親彼得森，父女倆在餐廳用餐，彼得森拿出一款供蘋果員工專用的iPhone X，用Apple pay和Face ID付費。布魯克拍下影片展示iPhone X，當中大讚螢幕夠大，還一邊自拍，一邊讚相機效果好。布魯克在手機上掃一掃，展示顯示屏等功能，又大玩3D表情功能animoji。布魯克把片段上載至YouTube個人頻道後很快被科技網站發現。

據悉，後來蘋果要求她刪除影片，但片段早已廣傳。布魯克日前再拍片稱，因她拍下iPhone X，導致父親飯碗不保。她說：「在蘋果工作，不論你人有多好，他們不會容忍你違反規定。」據悉，蘋果嚴禁員工發布未公開的硬件，亦不得在蘋果轄下地方拍攝。布魯克指父親為事件負起全責，強調對蘋果沒有敵意。

iPhone Dog

在蘋果工作，不論你人有多好，他們不會容忍你違反規定。

好重怨氣

佢老豆仲可以搵咩工做？過檔google？

有邊間公司比人違反規定？

有個咁on9嘅女，我都唔請

好唔順超咁bo

在香港只要你係權貴
犯法都可以輕輕輕輕輕判

只要有後台 任何支那公司都得

係連登，女已經係原罪，仲要係肥

生個咁既女真係慘

女人

女人除左識得諗點樣影相拍片呃like ，仲識啲咩？
用下腦都知唔撚得啦

佢個女點負責？ 賠返俾老豆佢做到退休果份糧都賠死

咁樣唔係先合理咩
唔通你好人就做乜撚都得

呢句野講到自己無錯咁 屌返蘋果轉頭

支持apple告鳩佢
三代做雞都唔撚掂

害鳩自己老竇仲要唔知錯

D廣告POST成日講XX圖流出, 如果真係流得出, 成間公司執埋都似

呢d女人真係無撚腦 以為自己流出部機好多人分享同讚就好威 累撚到個老豆無左份高薪厚職
我係老豆一定打撚到佢仆街同以後唔會俾錢佢用 唔俾教訓呢d閪女人真係唔得

個老竇幾聰明都冇用，生咗個咁蠢既女

通常佢老婆都係蠢

總結：女人都係蠢

工程師入職簽撚哂保密
不過五毛係唔識合約㗎啦

暴政?
人地engineer入職之前簽晒保密協議架

條友痴撚線

明明係違反保密協議 俾人炒好合情合理 仲好意思話人地係玩暴政 咁都講得出應該同個閪女人一樣無撚腦 唔會識認錯

唉
點解可以咁無腦

果條友不嬲 on9, 已 block

原片呢？

呢d女人咁大個人點解仲係好似未成長過
咁on9無腦都有

布魯克拍下影片展示iPhone X
布魯克把片段上載至YouTube個人頻道

布魯克指父親為事件負起全責，強調對蘋果沒有敵意。

真係敗家女
自己無知拍片放上Youtube搞到老豆無左份工
仲要指父親為事件負起全責

可能唔畀過檔添
呢啲pos唔知合約會唔會限制一段時間唔可以去敵對公司

臭雞為左紅連老豆份工都可以放上檯

點解仲同富士康合作？雙重標準？

蠢女人 仲要肥
唔死冇撚用

如果我有咁既女 我真係唔知點撚算⋯

真係生舊叉燒都好過生啲咁嘅仔女

笑
衰商業機密佢仲點搵工
人地冇告佢叫佢賠錢已經好好

岩呀

被人炒左之後，日日坐係屋企對住個女，應該命都短幾年

權貴犯法係直頭無事！
睇何君妖就知

涉露公司機密

炒你就梗啦

都未追究賠償

叻女
發覺係外國人先會鐘意威,威到最後就奶野

無管理好公司機密資料
大公司表示：真係你請埋我嗰份

洩露公司機密應該冇咩大公司肯請

西人崇尚英雄主義，咩都要威

弱智

重男輕女係有原因嘅

拍埋啲垃圾vlog 呃Like 抵撚死

睇落少少反省都無

邊間公司會容忍你出咁大嘅錯誤呀？
重要簽咗協議
On9閪淨係識拍片呃like要威俾人睇
生著咁嘅女真係喊三聲

佢老豆拎出嚟用都唔好得去邊掛

成段片一D悔意都冇

公司總部既餐廳
which word you don't understand?

中國一早流出哂iphone x外型 資料
咁條數點計先

真係炒硬 唔炒記缺點既話就冇阻嚇性 下次又有可能有人試

戇鳩老豆拎出黎係個女面前威威

兩樣野好明顯唔關事啦下話

對Apple黎講呢D資料仍然係under NDA，佢老豆俾個女咁做係公然違反NDA，被炒好合理

但iPhone X個陣已經發佈左
乜都仲叫做機密咩
擺哂上枱，比人玩過撚過哂，只係未開賣，但都仲叫機密？

段片影得好清楚佢老豆遞俾部iPhone X俾佢拍片
條女仲要用大相機拍，想話唔知都幾難

未發佈
Before release

咪係
根本佢老豆係自己違反協議
明知個戇鳩女拍緊片仲拎部機出黎

自己做錯野仲怨返apple轉頭
女人真係無撚敵

簡單總結：兩個都on9

唔使賠錢咩

The Shanghai is in science .個評論

邊似亞洲人由細壓力訓練到大 好多鬼仔鬼女都係好撚on9，讀唔成書個啲仲痴線，但人地點痴線都好，整體生活都係安穩空間大

開賣左先計發佈？

根本9成鬼仔鬼妹都係on9

證明所有youtuebr都係沽名釣譽 好高騖遠，attention whore